有女人突然對你好好 要小心

可能係屈錢黨

屈非禮等等

如果你唔高大靚仔有錢

一定係另有目的

識都要屈錢？

正想講

可能對方都係希望發展下，難得女仔主動，唔係太難頂都唔洗起曬鋼

屈非禮

有目的

咁我唔洗小心了

鍾意左佢
所以對佢好
唔得咩？

得

佢高大/靚仔/有錢

Ff太多會傷身